校園台真係好撚垃圾

望住你哋班大學生日日喺到出膠post玩假膠

出面吹水台cc台就成班低學歷冇批判思考嘅垃圾喺到9up 灌輸扭曲思想錯誤知識

其實你哋有冇小小咁多社會責任 用下你哋知識同批判思考去返公海糾正連登錯誤價值觀
救下班上連登嘅中學雞同廢青

Agger
開名啦

樓豬d post珍系巧有教育22
禾刀系跟樓豬學反泥xD

班友牛皮燈籠黎
對住班豬講道理冇咩2c

我iq500
點可能同100既人直接對話

我已經改過自新

五毛Azeotrope

係校園台搵"高質"已經錯哂
要高質去學術台好過

你矛頭直指烏大龜

😂👍🏻

校園台比中大仔佔據了了

係

而家啲00後唔聽人講嘢㗎 你教我點拯救

@潛龍

召喚高質會員 CUHKBanters 黃敏力先生 (ig:maxmattw)

人都走左尊重下啦

精警

sick ball